今晚精神呀今晚

wohoooooo

點解

今晚扑嘢夜唔夜

葉：鄉鄉鄉鄉鄉鄉鄉鄉鄉

係潑潑潑潑潑潑

屌你

唔好問

關我鳩事

佢笑到鄉

好撚頹

一陣佢又笑嫁啦

旺一旺個群先

好撚sad

識野

？ 怎 木女cow?

木女木錢

咁依個基本啦

木女咁耐sad咁耐

出世開始？

依幾年開始

勁

你勁啲

勁過我就關事

幾時勁撚過你

不嬲勁過我

你有錢我窮

哪有錢

計過條數 聽日冇十點唔撚洗收工

有木補水

柚

勁 禾冇

走啦on99

但唔洗ot 日日返去聽歌睇片

介紹黎

人工低

錢咋嘛屌

勁 返唔返工都冇錢 點解會咁

唔好返

返起碼可以食下屎 唔返屎都冇得食

食屎都唔係唔好

ya hooooooooooooooooooooooooo~
屌你好撚耐冇嗌啦~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
今晚精神呀今晚!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

人呢??講到興高采烈 冇撚哂既d人?? 咩料啊?????????????????????

返耐啲可以食多幾舊

真係關你碌鳩事

鄉鄉鄉

餵我^^

冇鳩

潑潑潑

大家講下野啦 熱裂d. 唔好撚唔出聲啦

咩事咩事 咩事咁撚勞氣~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

餵你屎忽

小青

小殺

返工好無聊

大家講下野啦 屌你老母比啲反應

射波啦！！

熱裂d. 唔好撚唔出聲啦

我係管理員嚟架

我係煲劇煲漫畫睇到冇嘢好睇
打機啲任務又做完

天啊 好無聊啊

你冇返萬寧啦？

冇返好撚耐啦
而家日日坐係度打機煲劇

依家返咩 咁正

其實係咪錄音嚟?

中醫診所

由於啲客個個都鐘意針灸 基本上冇我嘅事

咁勁 中醫師

我講一句你就串一句

得閒過返西醫診所好多倍

導致我日日無所事事拎住包薯片係度煲劇

肥咗好多斤

肥婆

食屎

整包薯片黎先

檸檬烤雞味

未食過 卡樂b?

好似係外國牌子 Market Place 買的
真係烤雞味

好肚餓 掉過黎

給你一包屎

你柯左先

新鮮滾熱辣

隔離鋪隻狗的

餵你食

廿蚊

屎

餵哂你兩個

請你

唔要

唔要都要要

收laaa 食牛屎啦

小青食豬屎

小殺食牛屎

叻啦而家
有女串啦

散左十世

咁快

MK青

m乜野k fku

mk殺

辣殺

好囂張呀你

中醫師 快d幫我睇下

針你兩嘢

認真想睇

過嚟

不過冇電視框

邊到先

咩黎

請跟我讀一次

Discount

我諗住免費

遠撚到

bye

咁就拒絕我

？？？

wooo屌 強人

走得未

屌你老母

🚬

我也精神 每天都很精神 哈哈

傻殺

隊草？